\section{MVC}

\begin{frame}{Models in CodeIgniter}
	\begin{itemize}
		\item zijn verantwoordelijk voor communicatie met de database;
		\item moeten de klasse CI\_Model extenden.
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Views in CodeIgniter}
	\begin{itemize}
		\item bevatten de html en javascript code;
		\item \ldots
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Controllers in CodeIgniter}
	\begin{itemize}
		\item verbinden Views en Models;
		\item moeten de klasse CI\_Controller extenden;
		\item bavatten de \emph{application logic}.
	\end{itemize}
\end{frame}

